{
  From: the from <from@mail.com>,
  Sender: the sender <sender@mail.com>,
  To: the to <sender@mail.com>,
  Cc: the ccc <cc@mail.com>,
  Bcc: the bcc <bcc@mail.com>,
  ReplyTo: the reply <reply@mail.com>,
  Priority: High,
  Subject: The subject,
  SubjectEncoding: utf-32,
  Headers: {
    key: value
  },
  HeadersEncoding: us-ascii,
  DeliveryNotificationOptions: OnFailure, Delay,
  BodyEncoding: utf-16BE,
  BodyTransferEncoding: EightBit,
  IsBodyHtml: true,
  Body: The body,
  Attachments: [
    {
      Name: name.txt,
      ContentType: {
        MediaType: text/html,
        Name: name.txt,
        CharSet: utf-8
      },
      ContentId: Guid_1,
      ContentDisposition: {
        DispositionType: attachment
      },
      Content: file content
    }
  ]
}